又唔識到認識 應該幾耐先會有feel到想拍拖？

如題

推

5 decades

仲等feel 直接上床啦

第一眼

當你遇到好笑嘅嘢嘅時候
想同佢分享
或者搵到啲好食嘅餐廳
第一時間諗起佢
.
咁你應該係鍾意咗佢

兩個鐘左右

係咁架咩

我可以好快
如果傾得密 又岩feel 真係會成日諗起

又唔一定嘅
可能你對某一類嘅女仔有好感
自然鐘意親都有相同之處
諗咁多做咩 鐘意就去馬

識咗幾耐?

順其自然啦

唔係咁咁係點呀

第一眼
女仔第一眼就覺得你係咩位
eg 後備，正印 朋友 普通朋友

第一眼，再從傾偈態度就知

即係同時鍾意兩個人
一心可以四五用

可能自己諗多咗

做咩 係咪有嘢要分享

依度講 不了
應該係諗太多姐